我話知龍門冰室黃定藍

總之就好撚難食

啱啊 不過我都會照食

唔洗幾十人開post講
推返有用行動post, thanks

講真話會比人切JJ嫁

金拱門好食過龍門啦

總之核爆都唔割

難食都食 你班人食開屎

講真話難食冇問題
但批鬥唔夠黃就有問題

我話知你黃定藍 總之你就分化緊

邊句分化

咁多五毛空群而出搞分化 證明中共好驚我地黃色經濟圈

有冇人知佢登記左做選民未

淨係憑老闆入理大煮咖喱呢點
我就會繼續食

覆呢條傻閪仲要推文做乜鳩

黃藍是政見，好食是良知
開一間餐廳，如果唔好食，連最基本良知都無，執柒佢啦

d 野好唔好食睇你同邊個食架者

你同成班手足/女神一齊去食，難食極都有個普

但你同成班分化撚/五毛食marriot 自助餐，好食極有個普

行動post唔推
風向係批鬥緊黃店 但你照開垃圾Post

你覺得佢難食唔緊要 但適當既時候要做適當既野

以下身份俾你三選一

港豬
分化撚
五毛

黃藍是政見 好食是良知

其實你知唔知咩叫批鬥

咁多黃店好食，點解要食佢？
唔講以為得佢一間，真係影衰晒

三揀一

龍門一唔係好食 二貨van個間同請人做野個單都抵屌啦 野食難食都唔可以講 無批評邊有進步呀
講少少批評既說話就屈毛 咁你地唔撚值得有民主啦
連有批評既聲音都唔得 仲要係同路人既說話
比你地有民主 他日同共產黨既分別都唔大

我覺得算適當 我同樓主啱啱食完 佢就即刻開po講

講到佢好食為止

推拉師準備入場

拉

我比錢買佢份態度
我有錢你理得我點洗

公道說話

正常水平wo

又吹風

我出名理性

至少未贏之前都會食
———-----------
大家幫推，與其不斷內鬥，不如能力範圍內做多幾條戰線唔好漏咗東方！！！！！

TG:
FB:
IG:

全城抵制東方廣告商：

除左撐武磊
岩岩同你食嘢 差啲比人私鳥

手足 睇得出你係為龍門好

唔係差啲 我俾人打到豬頭咁

好彩我著軒達臣

點都支持黃店
藍店無論幾好食都好
不了.......

拉 冇乜討論價值

好撚多波台

咁呢度波台黎架嘛

比屎都食？

who care?
我照食

一早話插到冇野好插就會鬧難食同貴

我地係鐘意食,吹咩

覺得還可以

愈黎愈難食

是L但啦
想食咪食 唔鐘意咪食其他囉

其實係咪我問題
我覺得味道ok
不過出餐太耐就真

香港地做生意真係簡單 話自己係黃做比屎都話好食

cls 講難食都唔得

早餐個炒蛋幾好的，其他時間都係大快活

收皮啦波台狗

得啦 同我哋講托柒咩

Block 不推文 完

Good morning sir!

美心都好食，你又食？
黑警人工都好高，咁你又考唔考？
良心無價，良知好撚好食！

咁你又入黎

sir你老母

咁都仲有其他黃店架嘛 我地只係批評佢間野既食物質素都唔得

我都會照食

其實我食過一次龍門咁多，其他時間都食細店
行到邊開始餓就上whatgap搵

收吓你把口啦！

難食咪難食，明哥賣啲飯夠難食你會唔會因為咁而反明哥?
拉

正評左

低B

波台狗係咁
咁撚得閒做下twitter, reddit, youtube, tvb任,簽多幾個簽署,寫多幾封email好過啦

+1 不過每日都有去試下唔出名既黄店

難食未直接放低一舊水買杯水
藍絲恨都恨唔到

唔係唔準批評，只係我地場仗未打完，根本無本錢割同路人仲有你淨係識得講 你地你地一睇就睇得出你都唔係黃

so?
我久唔久放低1舊要杯奶茶拎走
吹?

其實唔難食喎
我食過三間分店扒餐，正正常常

藍店幾好食都唔食，難食嘅黃店又唔進步就唔會食，其實好合理

樓主分化撚黎？咪講好咗只要係黃店，屎都可以攞出黎買囉

偽前線（前列線巴）食女 >場仗未打完冇資格割同路人
偽黃黑店食人血饅頭>場仗未打完冇資格割同路人

連登仔全部食開米芝蓮，無辦法

龍門都難食，認真咩? 佢D撈丁係前幾年同幾排都食過，其實唔錯WO

你地可能係美食專家，但我呢D普通人覺得OK

true

催淚彈都難食啦
嚴刑迫供同被自殺夠唔會有人想捱

香港人咪照樣食
手足義士咪照樣出嚟

我話知龍冰難唔難食
總之係黃嘅一定食
藍嘅絕對唔撚食

照你嘅邏輯，係咪因為黨鐵方便，你就會坐？

連小小事都付出唔到
點撚樣光復香港？
點撚樣對得住手足？

完全唔覺難食喎！一星期至少食四、五劑。堂食的確係少人，但多咗外賣

落左人民幣當然好食

以佢個價仲要flexible有得自己加野，就算佢唔黃我都會食
ps好鍾意嗌扒餐再加魚柳增磅

引喻失當
香港得一間黃店？
係咪當其他黃店係condom

茶記嚟講，龍門一定唔係都一級，但係都唔會係屎

你都on撚尻
黃店整舊屎出黎比你食都唔屌得
黃店大撚哂？
難食嘅話我理撚得佢幾撚黃我都唔去呀

開到凌晨十二點、一點嘅得龍冰同部分車份麵

有啲冇車仔麵嘅區，唔通唔食龍冰，走去食金拱門咩

冇話唔批評得 你有冇睇內文呀
我係話人地帶方向時仲講~不識時務呀~

你可以唔去食 你可以覺得難食
但係唔係有必要一定要呢刻講呀

既然你鬧得我on9
我都屌得你老母呀柒頭

只要係黃難食過屎都要支持，你係咪啱啱訓醒

唔通去藍店食屎

藍店d 野又難食又唔衛生
點去

仲有元朗亞玉冰室都難食
沙牛麵淡而無味
lunch等個咖哩飯等撚左半個鐘仲要唔好食
西多士幾好
但日日係fb group都有一班人吹奏

我屌你老母 早撚過你地係黃啦
4,5年前已經係 仲做過政黨成員
收下皮先啦 咁撚多野講

9唔搭8
樓主係波枱出po話難食又唔係cc枱
邊撚到帶風向呀？
又唔討論得
又唔屌得
而加唔講幾時講得呀？

咁講出黎 要佢改善
改善左既 咪仲多啲人去食
有咩唔好

去享受排隊咋 食得飽味道唔介意

雖然難食
但唔洗成日都開post講咁煩
自己岀去食其他冰室 eg光榮、新記

1. 難唔難食因人而異 我同女友覺得唔錯
2. 下午茶銅鑼灣區 40蚊包野飲 而又多款 而水準唔錯 而又係黃店 請你比D例子我
3. 放低黃藍之分 如果你覺得龍門難食過屎 麻煩你去轉銀龍

波台真係多on9

龍門啲原材料都有人民幣

又想鬥黃？

如果你老母岩岩比黑警開槍射中
我即刻問你去邊度慶祝母親節ok?

7下7下 醒少少啦

佢未到好食嘅程度姐普普通通
油尖旺幾十蚊有交易，個cp算係咁
利申屋企非旺區但曾經有間茶記晚飯7,80人頭，但真係難食到嘔出嚟

真正香港人係關我撚事
又唔係我中
理鳩你咩

老實講 我都好想因為佢黃所以幫襯佢 但食過一次佢啲雞翼生生啲 啲咖喱又唔係佢地講到有咩特別

食佢價值觀 理念
多過佢d野食

我唔知 我唔理
總之唔食藍店紅店

我本身唔睇波既

聽過唔少人講波牛既壞話

宜家明了

係難食
但我照食

我未試過 但我覺得黑椒牛意味道唔錯 而朱古力更加係我試過既茶記中最濃最足料既

咁樓主究竟食左啲咩？

樓豬你走先 我掩護你 班人冇性架

難食可以忍, 但良心不能忍

拉
你繼續做foodie 啦咁

親，$0.5已入賬，請查收

你都幾惡下
咁樣就想學人爭取民主？
祝你好運

光榮下午茶先係世界級
世界級垃圾

你仲惡啦 仲自打嘴巴好蠢添 一起你底就知你咩料

乜鳩都話分化

睇曬下面D文先覆啦

真係好撚難食 食屎咁

當時火遮眼語氣重咗
不過條友最後都係收咗皮，就算黃人格都未必好
但如果你要咬住我唔放，咁只係證明你對人不對事

有自己人講討論好唔好食都要比你抽秤
你咁唔滿意咪拉完之後去推行動post 囉
玩到三揀一咁串，睇黎迫人苦行/企喺道德高地批判人真係好爽
本來呢個po可能已經完咗，你自己睇下上面有幾多個reply係屌緊你

最後學你講句：
以下身份俾你三選一：
熱狗
連衛兵
苦行撚

Btw唔洗覆我了
拉

大佬 佢收你地幾錢呀
旺區開間茶記仲要收得算平仲有正常水準 仲想點??
比米之蓮質素你好唔好??

不如你比一間好食又平又多款又黃既茶記名我呀!!

係人地俾人攻擊緊時仲要再踩一腳
先唔講你係唔係分化, 起碼唔係一個同路人做既行為

PS: 你唔洗覆我了

sor 要打卡

所有覺得龍門難食嘅一定會轉咗去食藍店
因為黃店只有呢一間

真．龍門波衫，含「香港/加油」字體，有冇黃絲想買？

龍門唔係同傑志合作咩

俾屎食既一定係藍...

原來又係波台狗

呢到波台黎架弱智仔

咁你講番波啦弱智，日日講龍門

有冇人知佢登記左做選民未？
有冇人知點解佢公開話唔叫「五大訴求缺一不可」？
有冇人知點解佢話做「良心生活圈」而唔做「黃色經濟圈」？
有冇人知點解佢不斷擴充生意但就炒好多舊人？
有冇人知點解兩個龍門前導師都公開鬧龍門？

我唔講政治 剩係講好唔好食

唔覺喎

你食開屎

講龍門咪講緊足波

我係波台講咩要你批准？

你大陸仔唔識

難食你咪唔好撚去食
係要上黎講佢，仲有大把難食你唔一間一間數？
不過你個標題話知黃定藍已經出賣左你啦

出賣左我啲咩

cctai又駁唔到

駁唔到就會扮睇唔到
一係屈毛屈分化
本質上同藍絲冇分別

我見到樓主眼神兇走藍絲dc9

我嗰陣就諗可能係太多人排隊所以整唔切啦
不過既然都咁多人幫襯就去幫襯其他黃店算

唔係啦 係間野太難食 dc9望都唔望下

同樓豬夾份開間黃店直接賣屎都冇咁嬲

其實我覺得龍門啲野唔差呀

定係我味覺有問題

賣軒達臣波衫

可能你果間轉左廚師

關你撚事咩 死返出去啦

咪喇 利狗冇人買

難食都要幫襯啦
我都係叫完外賣 倒撚晒

block

唔通賣贊堅臣咩

好痛。。。

做乜9

唔睇波你就出返去啦

佢弱智

狗

仲要勁撚污糟 炮台山果間d野食擺撚哂後欄
D曱甴老鼠係隔離走黎走去

民建聯成員?

覺得接受唔到咁咪食其他黃店，無必要一日十幾個post屌

推

我都俾三個身份你揀

on9仔
柒頭皮
傻閪

55

而家香港無言論自由？